想問 ig 0貼 代表 d咩？

想知無 po野 ,個個人係咩心情 ?

唔想 post 嘢留底
利申 0 post

點解唔想留底？無野值得 po?

唔想俾人起底
上得連登多都知乜嘢事

想知唔 po野上 ig個 d人係 咩性格 毒？

點解一定要將自己嘅私生活同人分享？
我都周不時出去同 fd飲嘢，我又要話俾人知?
反而我覺得啲成日出 post 嘅人好似堆砌自己嘅 profile 畀人睇懶係多朋友
我有個fd成日落 club 玩都唔點用 ig
如果你真係多 fd 又使乜靠 ig 話畀人聽你係 social？

我有問過
佢話自己睇就夠
點解要po

po同fd玩 唔一定係想同人講自己多fd㗎 睇你咩心態姐 純粹想分享開心嘢唔得？雖然有d人係冇乜fd 一R到人出街就係咁po story 睇見都覺得煩 係咪咁想同人講你少fd呢呢d咪自己攞黎柒lo 相反本身多fd既 po唔po其實唔影響你既形象

9post=毒

0